原來在家工作是有工傷的！！

咁筍

工傷師